快D入黎 琴晚收到個消息 E個消息會影響全香港700百萬人

就係今晚8:00PM 愛回家．開心速遞 又會有滕麗名啦
除左女神阿滕 之外 仲有男神袁文傑

仲有林凱恩 真係愈望愈靚

同場加映曹總 佢今次應該扮武松打虎 做隻老虎

林凱恩

屌你牙

曹總

收皮啦 林凱恩都唔靚牙?

ching ho ball

成隻🐵咁

驗眼啦

不過騰雞就不了

個鼻

蕭敬騰？

重有馬雲添

正

iris

系

btw700百萬人

牙蘇又入波

( Show Blocked User - 拜仁放題聖拉芬 )

Block人 真係好撚小朋友

系 但我一早block左你

證明你小學雞囉